［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

推！

推

求國際人權組織干涉！

再推一推

一定要大肆宣傳同整聯署

推
已upvote

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

幫手upvote 推上國際

幫手upvote推上國際！

811化武襲擊
721恐怖襲擊

721

太黑暗啦，會唔會巴士都有

推出國際！

r/pics 多d人睇

已r/pics

[拋磚引玉] 全民流動文宣